通常求幾耐先可以復合成功？

往往失去左先識得珍惜

一星期？一個月？
為左復合 你做過d咩最難忘既事黎求佢？
呢段時間入邊最傷心既時刻又係d咩？

唔關幾耐事，知因咩事分手，
俾誠意去認錯俾決心去改，
自然打動到曾經/一直愛你嘅人

求你老母

好人好姐點解要去求隻雞？

分開得實有問題
如果你解決到就唔駛分啦
如果分左姐係忍唔到落去啦

被帽case更加唔駛講唔應該復合啦
如果你帽人 姐係你覺得第2個吸引D啦

咁有咩原因要復合?

巴打試過?